Projet de création de site d'annonces immobilière réaliser avec symfony 4, pour les dépendances composer est utilisé. 
La partie front est réaliser avec du bootstrap.
Manipulation de la base de données via les entity et l'ORM de symfony: DOCTRINE.